呢隻狗好有人性

再望下班犬